求下你地唔好再撚狗

發夢經過moko
明明全部人圍喺中庭睇住班曱甴同手足捉依因
班曱甴根本豪無頭緒自己想做咩
之後有一隊曱甴行過
有手足忍唔住撚左兩句
就引左50+曱甴過後黎
最少十幾個手足比曱甴查證
雖然叫無咩捐失
但真係好無謂
要記住撚狗唔會令佢地少左忽肉
只會激化曱甴對手足怨恨
打手足打得更落力
真係求下唔好再撚狗

agree
平時搭地鐵你見到精神病人你都行去另一個車廂啦,而家呢啲人比精神病人更加癲,出嚟抗爭唔係為咗發洩啊

商場又細又窄咪撚

好同意你嗰句
出黎抗爭唔係為左發洩

一有人提就有人衝出嚟話：「咁撚狗/著黑衫/帶頭盔...係咪犯法先？你唔做就代表你屈服，留喺屋企唔好出啦屌你！」
依家打仗啊dllm！為啖氣去撚狗最後俾人捉，邊個損失多啲？一方面屌啲狗殺人唔眨眼，另一方面引狗捉你，又話煲底見？勇者不懼，但都唔好送頭，或者累死走唔甩嘅手足

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

A地點有手足屌狗，狗去A地點查身分證搞事，但如果A地點手足無屌狗，班狗會點？

答案係去左B地點或者C地點搞事。

唔好講咩撚狗會令佢地更敵視示威者，事實係佢地一早已經當左示威者係敵人，死左咁多人，開左咁多次真槍，你仲對佢地心存希望係不切實際。

麻煩大家唔好再喺警曱收隊時屌佢地啦
我地今日目標係要令商場閂門呀

言則冇嘢喺身手足應該撚狗拖時間？
認真討論